今晚元朗有野做！！

大西北人黎啦

P牌推唔到

推！

唔係有集會咩 撞左

來源係邊個群？
成個活動好鬼！

亂搞？今日突然？ 721 又係無啦啦有個光復

元朗群推出黎

如果住大西北去完中環返黎做下街坊

拉

麻煩各位影低所有圍鐵板或木板既食店同銀行

之後向消防同房宇署投訴
懷疑違反消防條例

消防email : hkfsdenq@hkfsd.gov.hk

要小心

唔好又亂搞活動啦

又引人圍捕,不參加

今日撐醫護喎

元朗人今日先知有呢個，好伏不了

唔好害手足
真定假活動

零宣傳假活動
拉

文宣質素極差
似借刀

P牌之推唔到

唔好推
好伏

咪係
全部屯元天出去撐唔該！

推

伏 屌你老尾唔怪得琴晚老豆同我講今日元朗有嘢搞
仲心諗日程表都無呢個活動

同上次7.21好撚似 元朗鄉黑自己吹有人入元朗
之後成班喺村出曬黎 自己睇路

咪撚去

訓左幾多個月？靜坐送頭都諗得出

戇鳩。

same
我老豆無啦啦同我講有靜坐

同7.21嗰日一撚樣
無啦啦有啲假到爆嘅文宣話入元朗
一睇就知唔係手足整
大家咪撚中伏

啊sir開post引手足入去送頭？

我覺得班鄉黑見到呢啲假文宣就會信到十足十嘅
咪出黎”保衛家園”囉
有啲手足見到文宣又會去 咁咪打交囉
幕後黑手想點大家好清楚
何妖一撚定要落地獄

伏味濃

元朗區tg群傳統，係個群講左當宣傳左，無主題
共通點係每次都宣話係大馬路集合

星期一已經見到元廣條橋有貼, 但係網上完全冇

樓主鬼黎 blocked 拉

街坊活動啫，咪街坊裝，一人手拎一盒黃店外賣，去大馬路野下餐，圍觀下popo，等佢地又要ot無得收工囉
最多咪賞花杏仁露囉

依隻鬼好撚蠢

起底睇返樓主上一個post就知係鬼

叫你啲藍絲去元朗國撐警啦，屌

講完

元朗而家重狗

我老豆琴日都係咁同我講 完全唔知！小心伏！

元朗要安全搞既話都唔會係揀大馬路
盡頭就係狗屋
四方八面都係藍絲
一邊慎防tg
一邊慎防高空扔物
你覺得呢？

P牌鬼?

Poster都整得有啲求其喎

鬼到仆街 又想呃人送頭？

不了
別出去

鬼 拉

早幾日喺元朗見人派

咪撚去
伏黎

你唔記得拉

係勁鬼，啱啱係元朗一間鋪 啲人係到討論話今晚又有活動，好驚出tg 冇車出返市區乜乜柒柒， 但事實係元朗勁太平 完全唔覺有咩活動會進行。但有green objects 巡邏

呢張野都係d藍絲朋友傳比我d無咁熱心既朋友，然後我先知。
咁大家自己諗下去唔去
一陣鄉黑警合作唔好喊

好心張文宣咪咁藍屍啦
𧥺人都唔該畀少少誠意好無

鬼po,拉
樓主係鬼block

有網民發起晚上在元朗大馬路靜坐，聲援反修例被捕人士，傍晚前，有防暴警察在元朗西鐵站戒備。

準備乘西鐵到屯門的何小姐表示，因為擔心港鐵會突然關站，所以提早到元朗站乘車回家。對於港鐵早前多次提早關站，她表示，屯門、元朗及天水圍居民，十分倚賴港鐵出入，因此她認為做法很影響市民生活。

現場所見，鄰近的商場及店舖暫時未有提早關門。

扯貓尾 屌你老母

鬼

咪撚去，周圍都係狗，拉

元朗重狗，拉

咪亂吹啦！